一人一個做過最毒嘅事

對住塊鏡食飯，思考緊the best company of life is myself

對住次鎖食飯，思考緊the best company of life is myself

同條女去日本睇Lovelive演唱會

自己互含